咁樣對我公平咩 一陣又話我太計較

同男朋友拍左兩年幾 佢住柴灣 我住屯門

次次到星期六日 佢就想我山長水遠去搵佢 搭成兩個鐘車
調返轉就唔得 要陪屋企人又乜又柒 話我屋企少野比佢玩 出親街又係去中間

但佢玩得最多咪手機 叫來我屋企好似乞佢咁

出到街食飯又係度玩手機

除咗呢啲 林林沈沈真係好多野數
-對上一次去旅行就一年前 話要plan 就plannnnnnnn到清明
-睇戲又永遠都係睇佢中意個啲
-又唔會愛屋及烏
-從來唔會送我返屋企

利申：自問唔算太臭閪港女 出街食飯AA 唔介意供樓 尊重佢屋企人 自力更生

做到真係好cheap嘅私家雞咁 咁樣拍拖真係好攰 有冇人明

分手囉

私家雞

我明
呢d自私精就算真係鐘意你
唔到分咗手都唔會明 亦未必明

冇人用槍指住你逼你同佢拍拖嘅

但我覺得分手對自己係好事
起碼唔洗為咗佢成日唔開心先
有種解脫咗既感覺

我諗緊係我迫得佢太緊定點樣 我諗唔明

就算分咗手 同其他人拍都可能會出現同樣嘅問題？

係架
所以拍拖前要了解清楚個對象
搞到教女咁

祝你好運

一開始佢都唔係咁嫁 我真係唔知點先分到

好撚低微，仲唔分手？

睇你講d野又唔算過份
但叫親佢做咩都諸多藉口
過來人表示 遲早有日會心鳩淡離場
但唔洗灰 搵個夾過佢既大有人在

吹咩屌你老味

一方面付出冇意思